Les prix de certains articles d'un magasin ont subi depuis l'an dernier une augmentation d'un même pourcentage, comme indiqué dans le tableau ci-dessous.
\begin{myenumerate}
\item Calcule d'abord le pourcentage d'augmentation.
\item Complète le tableau.
\begin{center}
\setlength{\fboxsep}{0mm}\setlength{\fboxrule}{1pt}
\framebox{\begin{tabular}{c|c|c|c|c}
\parbox{2.5cm}{\begin{center}Prix en ~\si{\EuRo}  l'an dernier \end {center}}
&92~\si{\EuRo}
&100~\si{\EuRo}
&260~\si{\EuRo}
&\ldots\ldots~\si{\EuRo}
\\ \hline
\parbox{2.5cm}{\begin{center}Montant de l'augmentation en ~\si{\EuRo} \end {center}}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &70~\si{\EuRo}
\\ \hline
\parbox{2.5cm}{\begin{center}Prix  en  ~\si{\EuRo}  aujourd'hui \end {center}}
 &96,6~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 \end {tabular}}
\end{center}
\end{myenumerate}